成日愚孝愚孝 會比首期你仲係咪愚孝

連登仔最叻就係將自己嗰套用嚟judge人
連同屋企關係好都可以講成問題
估唔到連登價值觀可以去到呢個地步

連登仔父母個個都低賤職業 有病爛賭唔儲錢
佢地以前就住鐵皮屋 上到公屋就當人生贏家
當個仔搖錢樹 一到18歲就要俾家用 一蚊都唔少得
然後問你儲錢買樓未

連登仔會嘈個啲個個搵得雞水咁多又住公屋
老豆老母成日追家用自己又唔夠使咪屌囉
有父幹幫你比首期供埋樓睇下佢地仲嘈唔嘈

上連登唔好認真啦

真係好多細路上緊 一陣比人屌兩句去咗做街童

比左 我咪孝你（就鳩曬你 聽曬你講 ）
無比 我做良心野就算（屌下病又唔出聲，咪撚柒煲咁柒多湯 年紀大唔好飲咁多，凍就用電暖墊）

所以我無人課金比我架啦 所以管唔到我

唔洗首期
爸爸有物業s

利申：獨生

你叻

冇撚有錯 心智未成熟真係唔建議上連登

定其實個個都係野心家，謀身家，想佢地早死早著

欽敬欽敬

俾首期大撚晒？

full pay先得 sorry